班狗兒女精神崩潰未？

到底佢地係學校有冇朋友？九月開學前大家話杯葛班狗的仔女，我想知有成效未

麻包袋都冇成效啦

杯葛狗仔有撚用
得個講